撐同志遊行係撐自由選擇戀愛對像、係撐自由體制社會

無低觸！唔使覺得非我族類

agree